const SF_css_data = [
    {
        'id': 1,
        'question':'不透明度', // 問題文
        'answer':'opacity', // 解答
        'explanation': '透明度を指定することができる(透明度を 0.0～1.0 の範囲で指定)', // 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/function_list/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 2,
        'question':'フォントの種類', // 問題文
        'answer':'font-family', // 解答
        'explanation': 'ホームページで使用するフォント種類を指定することができる(指定しないとブラウザのデフォルトフォントが使用される)', // 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/font-family/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 3,
        'question':'文字サイズの自動調節', // 問題文
        'answer':'font-size-adjust', // 解答
        'explanation': 'フォントの種類の違いによる見た目のサイズの調整をすることができる', // 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/font-size-adjust/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 4,
        'question':'フォントの斜体', // 問題文
        'answer':'font-style', // 解答
        'explanation': '使用するフォントの斜体を指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/font-style/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 5,
        'question':'フォントの太さ', // 問題文
        'answer':'font-weigh', // 解答
        'explanation': 'フォント太さを指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/font-weight/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 6,
        'question':'フォントの太さ', // 問題文
        'answer':'font-weigh', // 解答
        'explanation': 'フォント太さを指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/font-weight/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 7,
        'question':'行の高さ', // 問題文
        'answer':'line-height', // 解答
        'explanation': '1行の高さを指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/line-height/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 8,
        'question':'横(水平)方向の文字位置', // 問題文
        'answer':'text-align', // 解答
        'explanation': '文字の横(水平)方向の位置を指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/text-align/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 9,
        'question':'横(水平)方向の文字位置', // 問題文
        'answer':'text-align', // 解答
        'explanation': '文字の横(水平)方向の位置を指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/text-align/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 10,
        'question':'文字の装飾線の種類', // 問題文
        'answer':'text-decoration-style', // 解答
        'explanation': '文字の装飾線の種類を指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/text-decoration/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 11,
        'question':'文字の両端揃えの調節', // 問題文
        'answer':'text-justify', // 解答
        'explanation': '文字の両端揃えの調節方法を指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/text-justify/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 12,
        'question':'文字の影付け', // 問題文
        'answer':'text-shadow', // 解答
        'explanation': '文字に影を付ける場合に使用します',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/text-shadow/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 13,
        'question':'基点から下端までの距離', // 問題文
        'answer':'bottom', // 解答
        'explanation': '基点から下端までの距離を指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/bottom/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 14,
        'question':'ボックスの種類', // 問題文
        'answer':'display', // 解答
        'explanation': '要素の表示形式を(ブロックレベル要素をインラインで表示やブロックレベルで表示などに)指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/display/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 15,
        'question':'配置と回り込み', // 問題文
        'answer':'float', // 解答
        'explanation': '指定した要素を左または右に寄せて配置する場合に、使用します。後に続く要素は、その反対側に回り込みます',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/float/', //詳細リンク
    }
]